有睇思裂既巴絲 請問

最尾個女警叫個女主角搵番佢uncle時 佢個眼神好似想報驚拉9佢uncle咁

有無人有同感

feel到女主角開始要行動
我諗係受到Beast既啟發/激發